其實私了完未?

自衛啊 以武制暴啊
成撚日講私了

佢地講開有引咁 明明係以武制暴
私咩了呀
民兼警職呀

自衛

止戈為武

以武制暴

我講你知點解宜家應該打文宣戰

個個都咁叫
搞到新聞都寫私了
忽視左以武制暴既正當性